究竟喺香港做毒撚係咩感覺？

如題

日日打機？

條撚有毒

似你咁？

你又知我條撚有毒？

手足來

起身 打機 食飯 打機 打飛機 訓覺

我做毒撚都有索女友 吹咩

枯燥乏味

兩個字 痛苦

可唔可以講多d